屋企得一個廁所嘅你地同我入嚟

幾個人一齊想屙屎嗰吓真係惡夢

Agger

痾係地下先囉